唔好再跟口風叫阿爺

今日返工唔止聽藍絲咁講

黃絲都咁講

其實點解要叫佢做爺？

耶穌又係咪要跟佢地叫「老者」丫

好多習慣比人帶住黎走就會輸

共匪共匪共匪

廢老

中共就中共,共匪就共匪,爺乜撚,馬克屍唔係姓馬㗎

溫爺爺

有親？

叫共匪就最啱，因為奶共YouTube就係唔比人留言回覆叫共匪

阿爺

你祖先比狗屌咩

共匪

共匪，支那人

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。